恆指夜期大升，聽日有望

陰陽燭又出現曙光初現形態，配合埋夜期，應該無得輸

咁叫大升?

覺唔覺壞消息出盡了? 牛三要來?

今日個勢睇，大陸出手，要牛3了

個市已經有支持，對貿易戰有預期，已經唔會再跌破28000，牛三開始

今日大反彈，似係牛3返嚟喎

全盛時期既樓主可以牛3幾多次

做咩咁留意我